佢喺咪playboy？我想要正能量

我自認對佢好好 每日噓寒問暖
曖昧咗一段時間 上星期日同佢表白
從此我哋嘅對話就結束咗
始終唔明點解要逃避
或者我比人玩完自己都唔知

人地唔鍾意你姐

真 有時做Fd就算 唔好搞咁多野

未扑就ok啦

可能已經有囡

係

可能因為你對波唔夠大

樓主男定女

女

扑左

下星期就重陽，應該立一塊英雄記念碑，給大家拜祭反送中運動死左的烈士

曖昧左幾耐？